波台算唔算連登九龍城寨

入面三不管咁
又表情撚 又牙朗 牙乜牙乜
如果係吹水台實比人屌到仆街
但係波台就好正常既事
入面既開post既人 長期都係只開係波台 專門討論足球 唔會去其他台開post
會員之間仲好熟咁 依個情況飲食台 財經台都有出現

到底點解咁樣

我地利記係波台最大勢力

咁睇黎紅星真係好勁
不過個post我都唔敢開係波台

.

7